[雷霆出局] NBA 2017~2018 季後賽討論區 (41)

官網 :

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

呀龜屌JAZZ球迷,好型

點解PG球三分咁都無FOUL

pg冇雞又慘嘅

btw

邊個仲殺龜我屌邊個

YEAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

好撚慘 最後黑雞

PG個下咁都無FOUL?

個球無犯規

米嘈痴撚線

最尾冇foul

笑到仆街

42分鐘推完一個po

牙龜

垃圾龜 輸波打球迷

露寶 證明我冇燈

西書差啲開拖

球証黑d 唔黑d 😹😹😹

屌住走, 走住屌 咪咁囉

今日應該殺pg同melo

發爛咋想打觀眾

見證一代巨星誕生

以連登標準
呢場應該係黑哨

射左十鳩幾球冇球入

唔殺了

Westbroke

wb要打球迷了

成10秒唔foul係咩玩法

一切都怪基石

算啦

PG 兩球三分比人foul都唔吹

牙龜想打人

我就睇下你班友殺🐢仲殺D咩

咁撚樣都無foul

咁殺住公廁肥仔先

Go bear foul果下jazz 教練都冇眼睇 但竟然冇吹

應該要吹啦球三分

btw 898 okc

牙龜好橙兩個巨頭都幫唔到手

個球點解冇比

抵死啦垃圾雷
仲話報仇KD
笑死人咩

雀屎真係贏負碌pg13 無態
佢有上場一半手感雀都收左皮了

客觀d 講，pg尾段有2球3ft 冇比

好波
見都癗2年都食白果心都涼哂

真係可以吹

真心癲
成份飛埋去都no call
D 旁術都大叫definitely three ft

Go啤成個壓住 無foul

Jazz in 6終於中一場啦

西書又打球迷

我囉

我從來都唔係憎佢場上表現

你睇佢向個球迷發洩

最尾個play出咩肥

投個票

foul
no foul

利申 一定係foul

個下佢掂到佢塊面

牙龜屌球迷

殺龜成功

Melo 正負值-19咩玩法

歡迎BIN C

認真. OKC 自己柒還柒.
但係 MITCHELL 真係 X-FACTOR. 無佢唔會搶到咁多分

無得睇game7

跳起左 入晒圓柱體 撞埋 竟然無foul 慘到

有無人同我諗法一樣
就算有3個罰球
今日嘅pg都應該唔會入哂

一定係PG

西書俾10個全明星佢都冇用

pg兩球都無foul adams第一下intentional foul又唔吹 拖左成十秒

主場雞

pg嗰球點會唔foul

開心到好似 champ 咗咁

恭喜cp3入西決

級已晉 理撚得你

wb小氣到,又唔同對手握手,又想打fans

屌你老母
wb打返一人球隊把啦
melo pg廢撚到

我笑出嚟喎

無乜好講 最後個球

黑撚左兩球三分foul
咁都唔黑？

你睇癗feed?

Foul 就foul 硬
但pg 應該炒ft😹😹

垃圾癗垃圾龜抵輸啦

屌你老母黑哨

米嘈 可以去到幾遠

WB要比HUPU班強國人殺到退役為止了

最尾好緊張

Pg咁撚廢don’t go LA

今場唔見pg 去咗邊

Mvp輸俾兩個處男

我仲記得季初話雷霆勁過火箭...不管你信不信，反正我信了

岩岩香土睇到

冇佢carry 乜柒都冇啦

係foul既
BTW LET GO JAZZ

阿龜份人好小氣

球星保持唔到水準算咩球星. 仲要得個位數

雷出局
但雷迷唔好賴黑哨

PG 2-16

Okc無雞都唔係第一日既事

今場打一個人，一人球隊

自己射咁撚多球都唔入唔好怪人冇foul啦

唔好連唔連登啦，你覺得好公平下話？

根本佢就真毒瘤

都幾黑下

球證湖fans confirmed

最尾唔吹FOUL
屌你咩裁判

有得睇hoodie melo

呢場黑D定02潮人黑D?

抵撚佢死啦

成日宣傳一人籃球

平心而論
爵士更強

係吹得差
但唔好亂講係黑

PG仲咁既心態打咩隊都死喇

大佬. 因為有希望, 睇到目標

睇到心都涼哂

教練流馬尿

仲X-factor
佢已經係巨頭級表現啦

上個post有會員仲話PG 精神面貌唔錯
都係,因為可以返屋企抖下,會精神d

輸4場講一球好似會反勝咁

佢已經係mvp

岩呀
明顯pg都唔想同佢一齊打波

唔好話foul唔foul啦
前幾節打得好 贏20分 駛爭執最後呢幾秒?

要怪就前幾節上唔到身

炒還炒

最後咁樣冇雞講得過咩

黑哨

foul你搏就有架 ？
呢啲時刻頂多5050

乜撚野logic

垃圾雷咁打法就算入到下輪都係比人屠

PG走了

級已晉 擺明黑哨 吹撚脹

主場雞不嬲有架啦 都慣啦

有無人同我一樣見到 wb 個樣好心涼

火箭凌晨波

43射 笑死唔笑死

癡線 harden又入我龜數

其實比唔比係50 50
唔係一定FOUL

今日正氣波
占狗又輸，龜又比人退出局

OKC最尾射左幾多球3分?

好輕既一下姐

真係好on9

無人諗到佢會咁痴線. 你季前會預想到佢咁?

咁又點？
中哂3球
94:94
加2球ft
94:96
完

係嘅細佬

Kd走係有苦衷

人地讓埋你一個rubio都輸 抵仆街啦

有

垃圾到極點😹

咁都50 50

咪撚玩啦

前兩日我先po完

呢球吹左又邊忽輸4場

foul唔foul都好
組3巨頭打到咁撚柒 就算鳩數啦

殺龜殺龜殺龜 現在只好殺龜

melo下年會去邊？

原來咁多人 mon post

收返佢個MVP la

條友打波冇品
又方丈
人地KD 離隊就屌鳩
場場刷數據

打人 RR9 家下係ICU呀

咁都5050

經典

其實PG最尾球三分係要吹
不過既然無吹就

咩logic?

見到隻龜輸波出局
好撚開心

雀士

出局唔係重點. 我相當無人會覺得JAZZ今年係會CHAMP到.

雷有冇方法逼melo走

我要講聲對唔住
季初我話呢個3巨頭仲弱過上季係我錯
原來呢3巨頭同上年一樣,都係一輪遊

melo起手7次
仲要有時接炸彈都要俾人屌..
成個第四節 只係負責最後一擊出黎開界外球

on9 追平左仲使hard foul?

真係估唔撚到

Opt out 去猢100%

又話Clutch time多數唔吹foul既

pg個球唔吹 搞到冇得全力殺🐢
球證我屌你老母

無掂到,佢自己小氣打鳩人

果然係弱智架喎
中哂三球平手仲要犯規

執行球員合同

季前唔會
但睇到季尾，就預左米嘈係 巨頭級

好唔開心
咁快又冇得殺龜了
好想快啲到下季playoff

被foul 無雞 adams foul人又無雞 你玩哂啦

你咁講有番rubio隨時晨早贏左喇

其實pg成季都打得好差

最standard 既draw foul 成套動作咁smooth，不過可能big time 唔想吹

又嚟小牛5巨頭論

細龜：我同我皇打搶7啦

恭喜湖人

真

其實雷迷睇到呢幅圖 仲講乜撚野foul 算鳩數啦

留okc

捱完世界去朕投靠囉卡美路

直頭all star表現黎😹😹
睇下pg😹😹😹

連登仔新論點
上半場打得差冇哨都好應該
唔好賴

要bookmark

係咪拆三巨，confirmed

有勇士邊隊會CHAMP到

出局嬲嬲豬呀?
組三巨頭組到第一輪出局
知唔知個醜字點寫

肥頓

Jazz in 6

罰錢啦下話

D人反龜反到連籃球基本知識都大月

騎士下場都唔睇好

人之常情

休息下啦龜

為咗殺龜已經痴咗線

咁點

foul就係foul架啦

反到你咁撚無腦

冇

喂 負評我個reply有得令癗反勝 快

好撚小家 媽呀堂堂MVP

Logic fail
好on9

食屎啦okc

計match up
真係夠勇打

又要撩9人又要淆

成隻狗咁

呢度啲討論風氣cancerous到
成堆無logic嘅haters喺到小圈子討論

做9爵士來幫火箭登機

其實你係咪弱智

想睇下龜press conference講咩

我巨星打你咪打你囉

今場反唔落啦.

可能球證見到咁先更唔想吹

連登新concept
打得差果隊無得被人黑哨

算啦
而家盡情開心

如果今年對jazz 都入唔到
佢會唔會自殺

叻左架啦

上年輸4:1

雀屎入到第2輪超額完成啦
邊會夠火箭打

人品都輸埋

屌 呢啲真係
咁係阿 我雀負碌贏咗

呢球咁關鍵都唔比ft

贏左呀
吹呀

下個到lbs

唔去啦

我龜會戰成歸來

低薪加入嗰隻？

淨係識打勇士

羅白頭冇傷 雀真係會輸

屌兩球3分冇罰球射
不過癗自己又係 3分炒到咁

勇士天敵都可以輸俾其他隊，勇士都專登避okc

痴線
咁都小家？
打成咁輸波比球迷挑釁都唔可以有反應？

btw 無睇上半場 rubio 點傷

2nd rd 已袋 理撚得你

That’s a foul shit man

大把on9

咪又係要提早放暑假

btw.... 猗溜搶七幾時打
箭爵又幾時打

記者： Why did the Thunder lose?

龜之常情姐 輸波打人

話前三節打得差 輸賴ref係咩logic
而家okc輸左10分咩？ 而家就差5分 最後判決先顯得咁重要 兩球3pt ft都冇吹 你話okc輸10分 吹曬都未必贏咁就冇人賴ref啦 好難明咩？

Can’t see shit captain

又94-91
又5個進攻籃板
睇到我心都離埋

佢驚比人停賽
下場冇得出咪仆街

btw 銀仔應該真係好唔想見到西書

作為一個處男
破到處重要中出到之後唔大肚已經超額完成啦

咁小氣就殺啦

無foul係因為上年harden場場係度玩, 結果今年主動要犯好多都唔吹

FOUL就係FOUL架啦
自己搶自己射有咩問題
利申: MAVS FAN食花生

I will shut that shit down next season

除左佢防守紙牌之外都冇位屌了

foul就係foul
點解可以講到炒咁多球所以抵死？？？？
關係係邊到？？？

PG廢撚到咁
下年都係咪黎湖了

PG最後個球係主動要飯你係咪搞緊笑

黑唔黑又點
雀都係出線
希望雀有好成績

第四場做正黎判WB都唔撚洗出啦
今場成場打得咁屎 怪得邊撚個

影影影影你老味

龜呢幾年有無進步過

今次我都支持牙🐢 平時就真係on9咗啲

喂 唔好抽得咁過份喎

因為炒咁多球,所以無foul係正常

預撚左架啦

Pg上季都無打得咁柒
Melo就算啦

唉

場場都有foul 無吹架啦 係big time 先嘈得咁緊要姐

關佢撚事咩呢場

搞笑
Tie左個走勢都唔撚同啦
你估你dr strange 呀

癗輸左
湧應該最開心

咁樣無左3球ft真係慘

不過pg賽後都有大方攬下米嘈講啲祝賀說話

唔似隻小器龜想打球迷

挑釁d乜？

原來打得唔好，foul都唔應該比

Sor 真心唔記得佢岩岩出局

殺癗可唔可以比啲質素

今次同意ben hi

影響成個系列賽走勢喎師傅

真心 佢地打勇好過打爵

43射18中

好想睇wb同pg打架
或者wb打記者
記者實jer住佢黎問今日

留名睇仙xx 出文幫我龜打飛機

#曼巴精神

Kd去到勇士都比以前多分波好多

佢打得仲輕鬆 勁多空位

以前雷霆打撚到死咁濟

我諗到季尾PG個心已經唔係OKC.

pg: 幫我同教練講聲, I am in.

自從kd走左季季都話癗打爆勇士
結果

咁既eq,咁既basketball iq

屌奶星gobear跳起左喎
同登子個啲2樣野黎喎

PG 就係想去湖先打到咁

KD最開心

伸手出黎唔知做咩

唔掛事啦同lbj goalten一樣ja ma

銀仔落左on9 order最尾幾球唔吹ma

onl9

特登申隻手出黎放個相機近影佢個樣都唔係挑釁？

球球foul 都會架啦其實

雖然我成場波都想jazz 贏
但最後果球 太黑啦
同埋上面係咩論點黎 咩叫自己打得柒就仲好意思嗌foul

笠水狗，雀fans不意外

依個logic真係神級
殺還殺 殺得好撚劣

如果占狗死埋

邊隊拎冠都冇所謂

無話唔係foul 不過癗都係抵出局

反還反
用下腦先講野好唔好
好撚低質

俾人拍片
結果而家全世界睇條更好笑既片

呢d咪叫主埸作用

我想睇我皇駕崩囉

你on9定點

lebron個球球證即時未必睇得到

pg依球咁都唔吹?

PG 14% FG 我都打得好過佢

我就算見到最憎嘅保雲，都想同佢give me five la

你真係覺得第一節咁吹同最後1分鍾吹無分別?

其實呢D時候好少會吹，我都覺得係有foul

真,呢個point好

本來都唔想殺龜
但係想打球迷咪比位人入殺龜囉

唔好嬲啦

成場都驚緊三位巨頭幾時爆發 禁到平安鐘都爛

反龜反到做一日爵迷
仲有啲濕鳩logic真係

入曬呢6球三分就贏十幾分啦
打得咁辛苦

其實龜真係兩樣都冇

其實好合理呀屌番個球迷
不過出左手就預左比人算帳

炒得多唔可以射ft?
乜撚野道理

笑左

我迷雷/撐雷???

咁仲衰，咁係挑釁？

唔講以為牙🐢扑緊野

出左time table...

猗溜 game 7 星期日晚 1點
箭爵 game 1 星期日晚3:30

連登大把平日潛水一上水就乳出驚人

錫返

clutch time驚吹錯唔敢吹

唔影得既閉門作賽啦

佢今場真係好撚柒 , 但有兩場都係靠佢贏

仲有邊個可以夾到wb😹😹😹

你黎錯地方啦

連登講理性討論係笑話

有既話
佢已經 champ左

唔知狼迷有乜感想

Cavs in 8

預左雷霆出局啦
見你咁弱智頂唔順姐

我係想講唔吹成日都有姐 你冷靜d 先

點睇

lbj果球即時睇睇唔到?

盲?

我又唔覺今場好黑wor

贏主場雞

去打CBA 拎冠啦
我諗NBA 應該無乜可能拎到

Okc 已經冇討論既價值
快啲trade 走西書 再唔trade 就冇價架啦

無

好明顯喎依球

D shot selection 好返d 都champ 左

成日話銀仔會落order保送雷,講左成季
而家真係應驗
不過係送你走

咪咁小氣啦

唉 寧願佢吹 搞到咁多人憎我雀

香港大部分人就係不問是非 只問立場 私怨大過天 睇波都可以見到港人劣根性

好撚多弱智仔

Pg下年過黎我湖啦

本身都無乜價值可言

PG 如果夾吾皇應該勁好多
西書始終冇吾皇既BB IQ

打成咁唔好執住最後一下 根本成個series都要檢討
melo又隱左形咁耐 龜到最後都係打緊hero ball

乜柒都要拉下去香港人度
呢D LOGIC仲ON9

其實佢唔應該同巨星一齊打

比隊勁既工兵佢 佢一個人打仲勁

PG成場都好大方

見WB 打得咁辛苦，送佢走算

我獻祭了melo

Pg 同 Mitchell 有段故 fd底

好冷靜
我上面都講唔吹係有問題
但唔代表黑哨

melo冇波到都要殺？

最尾嗰球好黑 咁都唔吹

lbj嗰球加上冇得review係難睇
呢球太明顯啦

輸波家常便飯啦 唔使咁勞氣喎

大家都係中國香港人
分咁清就乜姐
BTW
輸波出局唔好嬲嬲豬啦

有講錯咩

唔夠

Melo 條路可以點走
已成為過氣臭雞

人講吹foul
你又講檢討
求下你唔好再留言啦

所以最後個下就唔係foul?

melo得7次走手真係痴撚線 好撚慘

調番轉頭上場班瘤咪又係話如果勁既話球證吹錯gobert favors 都贏

呢個邏輯咁球迷想做咩都得
球員唔想比球迷打？
閉門作賽啦

Melo PG 咁樣 比夠一百球罰球你好冇？

唔係話嚴打買飯咩

我表示認同

佢又講得冇錯
班友跟本為殺而殺
平時傾開波個班唔會有依d低級打手

多謝WB囉

唔洗諗

齊齊過我湖 二張大約等緊你地

球3分ft 似係回頭雞
頂翻wb0 draw crowder 嗰球

點trade
佢super max

Jazz 原來黑雞

果球oh 3分點會冇犯規 咁明顯

你都ON撚9
最後一下吹一野影響成個走勢叫人唔好執著
白痴見得多真係冇見過白痴得咁緊要

落CBA

咁咁洗要球証啦

有撚打佢

呢下都叫買犯 ?

抵啦 見到隻龜串柒柒跟住一輪遊就開心

wb抵打啦

我同意最尾 wrong call 但係全場計唔算黑

其實見到咁多人咁激動 好好笑

其實melo 真係幾慘
佢真係同d 主攻既pg 合作完全發揮唔到

去幫吾皇

龜不了

球星奇遇

季前吹到
pg 做頂級 3D 好夾牙龜
我覺得，Roberson 傷左，影響都好大，

又搵到隻護龜撚

你老味 個個球員輸波可以打鳩人？

球迷屌佢老母你打鳩我，告鳩阿龜襲擊罪都得

做球員少少EQ都冇 死得啦

我撐jazz贏都覺得on撚9

agger

我都唔知講乜好
你地有屌球證架嘛
講到香港得一類人咁做乜鳩
睇波係咁架啦,上reddit大把人串緊OKC啦

見到D人是非不分仲可笑

唉 我雀呢啲細market都有俾人話黑雞嘅一日

利申: 有foul

唔好搞鳩吾皇. 吾皇已經好撚辛苦仲要來多個毒瘤

死左 風向又變了
而家到雀係黑哨狗隊

牙🐢真係悲劇英雄

輸又何妨

下年過湖人

而家提早暑假可以去釣魚

打得差同隻哨有乜撚野關係？

下季搵番d 普通3d 工兵搭龜好過啦

個球係還oneal快攻個球

你冇咁既實力憑咩要求要度身訂造既待遇

有幾條友殺癗殺到上腦

多謝金塊割愛 送米嘈比我爵

最後果球100%係foul啦 唔好死撐

因為檢討隊波更重要 執住一球唔會改變既吹罰 有意思咩? 比你講到係foul 都影響唔到事實係冇吹 檢討隊波點樣改革 要點樣調整 先係真球迷

返金塊

你認真？

呀龜一向燥狂 打人都好正常

Jokic.jpg

只要箭都輸埋，香蕉船隊應該好大機會出現

全聯盟 3D 都去晒箭

咁都話黑又係cls
利:雷迷

打得差所以唔配有foul 到底講緊d咩

搵返goaltending嗰個post睇下先

贏得好唔光彩

屌你jazz 黑雞

退休啦 佢仲淨低咩 自己身體都管理得唔好

大方認有foul咪算
D傻閪講到前幾球射唔入就唔可以有foul咁

個個勇撚黎

Westbrook 點樣「打鳩」法？

你地殺龜還殺龜 最後球肯定foul啦

連續幾季見到癗迷串柒柒
依家我心涼啦
三巨頭？
打爆勇士？
Hoodie melo?
笑撚死

小露寶

你揀OT定入二輪

唔好入鳩雷迷數

Melo wade跌囇watt喎

mitchell

推

都唔夠湧打

唔知做乜

討論個foul 意義何在 而家隊波都番歸喇

唯有咁做, 但一樣唔會行得遠
而家呢個年代冇返兩三粒星好難CHAMP

條傻鳩潛撚左啦

見到勇士先算啦

仲係度

波叔入西決機會大唔大

個LOGIC係
FOUL又點之前打得好駛鬼執著＞打得唔好因爲🐢＞殺🐢啫
咁都唔明

等259回家

wb一場射左43球 19球3分有冇破playoff記錄

比著平時連登仔一定係威係勢咁話實還拖
依家就插鳩westbrook

睇下rubio傷幾耐先
無左佢都爭幾遠下

下年再努力啦

Melo麻煩死撚開

上面係屌緊個位會然

恭喜你雀晉級
我龜打到咁我收貨了
下季再加油

又邊個=.=

好撚正

咁你討論nba意義何在？
你有份打？你影響到場波？

Adams 已經係絕配

堂堂mvp輸俾兩隻處男

好慘打得咁好都比人話stat paddling

係騎士廢定Oladipo真係勁到咁？

Agree

嗰班戇鳩仔嚟

係真係吹錯 咁球證冇吹都冇計

真係寧願佢有吹

我會還拖

但如果我係幾億身家球星，我唔會理

same
我都有講恭喜

兩樣都係

我同意

寧願堂堂正正贏

有吾皇今日PG應該16中16

憎你個名
不過你又啱

換到隻唔佔球權既KT

最後會foul 咪又係贏

都好過d rose 先啦

唔夠痴冠cupcake好笑

點講都應該有罰球射

班友跟本就9嚟 為殺而殺
討論緊隻雞又講其他唔關係嘅野

斷鳩估唔係用左十分鐘畫掛

佢隻格似艾佛遜 要班工兵就据

why not both

高啤 咁守得既底對火箭既pnr 係咪好大影響
定都係畀cp jh 拉出黎撚狗

俄克拉何馬籃球訓練學院

身為雷撚覺得呢個series完全係實力性擊倒
恭喜

快到

今年G持76 vs 雀

都係你地傾開波友高汁

最尾真係好撚可惜
以為可以熱血追平

贏左就係新人王了

好睇佢地啲switch掂唔掂

打得差所以冇雞吹嘅理論真係好撚好笑

都殺撚左成季啦

到比人屌個陣又縮話應該檢討>講隻雞問題

屌你老母閪

啱
無ring就係無ring

講真 okc 都唔少星啦 但係first round 就出局

連登球台真係有撚病 最尾miss call可以講前三節贏廿分咪得 屌你仲要唔係一個半個 起碼十幾個咁講 連籃球基本公平原則都唔撚識 抵比人笑9係玩具台

個教練都預左foul抱晒頭了

Switch就拉出黎撚
唔switch就射你三分射到有手感

講真big o當年頭十年都係一輪游
直至遇到渣巴先有champ

西書

點會有牙 前幾球炒哂點會有foul牙屌你老味

其實可以留多年 但一定要換教練 呢個教練同lue 同一水平 建議請拓被炒個教練

1 > 0

叫佢找數啦5毛d wade

🐢輸左都好
俾佢認清呢個打法走唔遠

點睇都唔夠大三元Mvp連續兩年比人第一輪掃出去好笑啦

想問歷史有無球隊試過2-4逆轉？

rose收老底肯打後備大把隊要啦

其實都係得幾個人咁講姐 比人屌走哂啦

組3巨頭 1輪遊 媽呀真係好撚柒

我見draw得咁靚 以為會吹
屌佢冇吹喎

冇

仲係度

自家問題真係太撚多
但係唔覺有咩黑哨聯盟保送之類
最後個球係有foul都好都唔值得出線

D rose 唔差

呢個真
將來只會記得有champ定無champ

okc in 9

又殺教練

次次完場都有班傻鳩入黎搞事

應該後者 cp3 登登 好中意拉隻底1on1

CARRY左一場有一場差D CARRY成功
改打法不了

yes

但係連續2季場均3雙依個record冇可能冇人記得

不如換左隻龜先啦

who

被撚狗多
Gp 3 好識 撚mis match

會記得三雙王囉

今季重要俾人下克上
唔係有拓7墊你屍底

假膠姐

Pish

中學雞死撚返出去街場logo shot啦

輸打贏要既球迷太多

睇漏咗 你🐢好勁 下季再加油

理得佢幾多雙王 無ring 就無ring

知啦知啦 係foul丫嘛 咁你而家想點

no

just hater

諗真 有冇球隊會接收melo

好似之前勇 騎都比人咁講過 你估真係三分戰勝哨子咩

西書迷真係覺得冇問題？自己打撚曬，一個控衛係季後賽射成四十幾球都夠膽死

得罪講句，不如換四個roberson上去算啦 俾佢打撚曬射100球好冇

你睇下shaq日撚日笑鳩barkley冇ring就知幾大獲

球證決定賽果

三雙王喎

想雀贏
但打個比喻 一個人比人殺咗 你唔會話反正個人都死咗 捉唔捉到兇手個人都唔會番生
同樣 雖然pg個球喺唔喺foul都改變唔到場波 但唔可以一句話場波都定咗就唔洗理

好多都係NBA球星唔話俾你知姐

有

下下年 底薪

佢自己有NO TRADE

爭冠級球隊邊會肯同你食27M

佢肯接受現實放下身段一定有

佢上年打到入魔

星級名師 歷史三雙王 westbrook

想睇雷三巨頭打2nd round對火箭,多過睇雀對火箭既請正皮

今場PG命中率駛唔駛睇下先

上年都話可以賴下冇隊友 今年可以賴咩

咪臭係

係咪有no trade
想trade？

咁講緊知名度

Westbrook 最後一定會出名過kd

屌鳩pg咪算
wb今場都算係咁
wb輸就殺龜，lbj輸就殺隊友

難講

KD起碼仲會拎多3~4個FMVP

到時AT LEAST 4FMVP

上面得MJ

都唔知trade melo番黎做咩
叫佢黎傳波

想問點解成日都係PG 守米嘈

MELO：TRADE ME IF YOU CAN

根本就係鳩吹
諗唔到有咩理由要保送雀
俾西書去挑夏登仲有話題性啦

有撚用

其實無話唔認係foul 無啦啦係咁追住黎屌做乜鳩

平時你咁講我都同意
今場佢咁多出手真係因為「佢打撚曬」？
似乎你無睇場波 wor

259 > 刷 stat

Foul就foul啦 咁都拎返之前黎講
洗唔洗拎埋13-14 雷霆黑哨黎講還債
抵比人串玩具

喂唔好再講隻雞啦 討論d有意義既野啦

Melo

唔洗解釋啦

要訓都係繼續訓

要反都係繼續反

Westbrook 最後一定會出名過kd 下

哦 一球唔吹就係保送啦

兩隊都48W34L
點樣下克上法

係鳩吹都好
前5場都打得差
今場都係得wb叫ok

真係凳癗迷好可惜 不過作為球迷真係除咗上網屌下冇野做到 我都想公平競技

無腦就一定係嘅

唔知咩人黎
迪反而無上過

下年明星賽希望睇到雷霆新舊生隊

如果真係咁威無辦法

但大O出名過三十年來有冠嘅球星幾多

如果今場贏左仲會唔會有人話咩前5場打得差

仲要熊熊唔傷爵應該贏多啲

今日睇最尾幾分鐘冇追過po
無啦啦咁多人出嚟發表偉論

西岸十年九次5贏4

大O除左3雙之外，場外影響力都好大

先有今日地位

我已經諗到十年廿年後維基點介紹佢

Foj 去抱未來隊好過

但係一球波引到D反雷上曬水
仲要放埋259上黎

咁排面係有差距既
打playoff諗住通常靠屈英

大O除左場內大三元 佢場外為黑人發聲都加好多分
不過大三元都係超級大加分
反龜反到連呢D史詩級數據都拎黎笑 真係唔好講出黎 自己笑咪算囉

係咪睇撚慣左LBJ 27+7+7, 龜大三元就以為好撚易

咁都無foul CLS
quin snyder 見到go bear跳都頹撚左

Tie breaker贏架癗
唔係點22111呀

會咩

玩具台就係咁

今場有人企出黎得分佢洗出手咁多？
講到佢得兩成命中率咁

依家d人唔會因為場外影響力識佢，但都知佢係三雙王

認真,雀下輪除非米嘈場場都打到今日咁
如果唔係其實連偷一場都難

防守好咪佢守😹😹

咩

PLAYOFF 22111左好耐

其實佢唔上腦
冷靜d咁打係ok

如果溜馬出線
PG 心情應該酸到仆街

事實就係雷打天賦波導致球隊狀態極不穩定，呢個原因教練要承擔大部份責任，打咗成年有幾可做到爵級數嘅進攻戰術運行 難道硬件唔夠好 無可能啦 所以呢隻獲一定入教練數，仲有佢臨場應變、戰術執行都好唔掂 有幾可見到雷暫停後有靚傳接

無人笑佢三雙王 笑佢無ring 姐

佢兩成你唔會見到有人護🐢

勝率差唔多冇拓咁7

冇人笑佢3雙王?

U KIDDING?

🐢最後都係光榮出局 好感動
雀都係下把命

現家對jazz有得殺
仲柒殺得仲開心

波叔教訓咪嘈

戇鳩仔嚟 癗雖然有好多野可以進步 不過呢兩場都仲咁有火 值得尊重

分主客場邊個多啲

唔咁打 場球第三節已經垃圾時間

就係呢個quote既上面已經有

係就慘
走人都係唔想再對住老占
點知一走老占就比佢ex收皮

應該難D
今日場波 pacers 金身咁款成隊

後日要還雞

差仔好緊要

係

唔係西書第3節咁樣搶分法

輸廿分入第4節

都唔期望雀會走落去 但係睇住咪嘈 真係覺得睇住一個時代既誕生

咪撚賴尻pg啦
Pg係打得唔好呀，但係你個西書有冇盡力想組織控場先，冇wo ,話三巨頭，其他兩個一個16球一個7球，你就43球。一尾淨係上腦自己打。

季初改變左少少想傳波組織，但係成效唔好就即刻放棄打返自己英雄籃球，咁嘛由你自己打囉

我都睇到想雀贏
雷晉級我覺得佢地唔會反省

跟本就唔會夠快 跟佢

無架，
只要係龜就一定係獨食無腦擦數據搶隊友波射
咩三雙數據都係造出黎無價值

連入3球3分吊命個到已經
今季其他場次殺龜無問題 今場都殺龜真係on9

呢三季真係多番有星味既新仔

其實唔明有咩好嘈
Nba d雞忽忽地都唔係咩新鮮事

咪嘈d爆發真係有d drose既影子

16球入2球呀屌你老母你含唔含呀

睇波啦 學人鳩up

Btw mitchell正式成為all star
真心未來一定一線

叫個timeout都慢過人
打左成季其實都證明左佢砌唔掂呢隊波
不過睇返佢前季入西決都證明係有料既尤其防守

認真, on9先會咁講

咁你想像下唔入傳俾個鐵成咁既PG會輸幾多入第四節囉
又黎呢D講打法
睇下場波先啦

比佢地講廿頁就無事

Tie breaker贏
4位打5位
主場4位多一場
但5位贏
唔係下克上係咩呀？

有差仔都無乜用
無一個同登子級數相約既巨星好難有得玩

講真
佛都有火，打鳩佢頂多咪罰錢，算得啲咩
何況wb都收左冇打

我發現 PG13 果球唔係完全垂直跳 + Gobert 有意避開
如果係咁其實球證唔一定要吹

如果最後吹埋癗都贏到 咁就真係堂堂正正啦啦
而家好開心得黎又心UP

你估第時有冇機會睇到mitchell+simmons

你快d 走 你死撚硬

上輪都係咁講

唔好咁啦
架

點解雷迷輸波都可以咁串, 真心定假膠

估唔到殺龜大會竟然開到

Paul George is now 1 for 28 from 3 in his career in the final 24 seconds of a game within 3 points

利申 : 唔係想殺pg

咪撚入鳩雷數啦屌你

你LIST下依度邊個雷迷串?

PG有少少想入 所有佢右手冇完全撞落gobear到

好多假
至少我同大少都無派膠

淨係計體能真係好大負荷

連magic都讚

真係Pad到其實有邊個單核唔pad

湧塞將會主宰之後兩三年final

點解話呢球犯規就一定係雷迷

同隊應該唔會啦

其實個球迷伸手係咪想握手咋？

不嬲贏輸都開
係咪match day都開
冇原因

喂堅係認真
癗成季都不嬲笑話黎架啦
唔可以拎黎同箭比

殺pg大會會場喺邊

都唔係殺龜
係殺雷

aggger 癗迷都高質

係唔一定要吹

所以依家咪唔吹

廿五秒進攻都唔一定要吹，吹牙

咁即係都幾睇cp jh手感
唔係下下撚狗都上籃 可以mid range ,3-pts
餵底最高效既就難做左

爵既team D 又對唔對到箭啲3分炮
防守強 打 進攻特別勁既箭

係咁屌人話射唔入就唔洗吹foul 但根本只係好少人咁講

agger
D隊友咁樣信自己仲好

任何職業運動打球迷都係大錯

勁撚多iso

佢本身打開依d波 16中2都咁都有得殺龜

D人知唔知阿龜下半場一秒都無抖過？
有幾多人可以打咁耐keep到水平？
又係咁快攻同持球打

咪嘈超越左會然未？

你不如問下殺龜果d真心定假膠

系

其實jazz有個穩定得分手已經好夠

今年如果去熊唔傷頭三一定走唔甩

冇野架，你個西書嘛keep住咁打囉，人地雀屎就去打火箭，你西書bb就喊住話冇隊友隊友廢

我冇話佢啱
我話佢呢種情況收到手已經好好

西書迷迷到走火入魔

咁所有犯規球証都冇話一定要吹既

當年奧本山大戰

What time is it?

LBJ clutch 3

戰績一樣冇tie breaker就係
咁晨早要去中立場打啦

都已經唔見左

over 左小小

塞唔好玩啦

咁大家定義唔同
我覺得下克上係指球隊實力本身有差距,期望細個隊嬴期望大個隊
但雷雀未打之前已經覺得55波

系，最多99%

跌枝士巴拿都未必吹

如果做我皇隊友喺最慘既話 打得好冇人理 打得差萬人屌
咁做龜隊友應該喺最好 無論打得好唔好 都喺屌龜

請紅字

情況差好遠
今次頂多咪小小碰撞

有個得1成命中既唔去屌 屌個全場打得最好既

你老味
今日條巫騎雷Q全部炒哂

咁邊隊第4邊隊第5

唉 雷出局
以後推post會慢好多了

pg今場垃圾到癲

點解咁多人都想殺龜
我開始理解以前Kobe比人狂鬧強姦犯同垃圾係咩感受
係獨食左d姐
唔洗講到佢殺人放火咁喎

當你有3隻ring係手冇人屌啦

到你隊騎出局個陣你就知咩叫快

所以嘛話，佢想贏就要改變自己。
頭幾場唔得嘛再試下囉，唔通俾你咁易幾場就改到咩。
但係佢又放棄打返佢個英雄籃球，咁嘛做佢個悲情球星算囉

一早講左

佢除左ADAMS 根本唔信其他隊友
今日MELO 射左7球 42.9%命中
其實都唔算好差...
但永遠都冇波到手 一係就接炸彈

PG 長期十幾%命中 但出手係MELO 一倍有多...
同為巨頭 真係好撚慘...
仲要事後俾班唔識睇波既撚屌 係到屌垃圾

你咪睇下龜post game conference 講咩
識唔識英文？

唔可以賴隊友廢啊
1成命中都唔屌得

屌 搞乜鳩

一開比分輸34分

但係OKC既球迷就係鐘意佢咁樣係佢地眼中叫做熱血

三巨頭合砍六十幾分

???我唔迷騎

咁你同我講邊個有主場優勢但輸波呀
邊個係4位輸俾5位呀
5位贏係唔係叫下克上呀？

我騎出騎
吾皇都係第一人

我真係想知屌牙🐢打法個D上場贏個陣都仲係咪咁大條道理出黎講

吾皇打到爆頭都豬

如果係垂直跳，就算有意避開，撞到小小都會吹
同埋 PG13 drive in 果球籃底上緊比 Gobert 壓到但係 no call

今朝唔係醒咗咩？冇睇波？

雷輸但始終覺得唔係下克上

用實力大把野屌啦
1個mvp 3個all star
入過n次po
輸俾兩件處男
咁唔叫下克上？

好想睇call report

kg

詹屎金身已破

big baby

#whynot

個位會然明顯係鳩UP派

唔認同，如果龜係去塞佢應該可以帶隊champ

佢真係差個好教練

奧本山 artest 成隊piston

依個責任係教練到 戰術唔係又pg定
有追哂成個series就知melo戰術地位幾低

同埋成日吹到雷班球員幾唔滿意龜都係一廂情願

不過殺melo班友都on9咖啦
打開on ball嘅巨星肯轉打法已經值得認同

我都話雷實仆街架la

mitchell

秒

尋晚咪講咗有野做唔睇

洛文

少帥+榮叔+Horford+隊長+雙J+湖pick

你叫佢唔衝咪反而廢左佢

我會話係部份人 underrate 左 Jazz
regular season 就完果時已經唔少人話今季西岸季後賽第三難打就係 Jazz
OKC 先係第四

Wade 可唔可以講下今日騎士咩環境

冇追po

打得好既好似PP咁會有人殺
收堅二千幾萬打到咁唔可以殺要認同

連登會然為屌而屌既姐

洛文先係最有腦嗰個

東岸未來會係塞76之爭

撚牙膠算唔算

洛文同kg不知幾撚醒

屌啦星 吾皇守龍門又無人殺 討論下隻雞啦

認真，塞高一班甚至一班半

8 90後先鍾意睇英雄波（Kobe, Wb)
我地00後唔同哂架喇 追求團體合作 好似勇咁🚬

醒同emotional
好似兩件事

打jazz都要咁
好難過到湧箭未來嘅湖

真係估唔到呢度咁多cdrom

emotional既先唔會走住黎屌

kobe無團體波?

暫時係
除非有我皇加盟

大把啦

你估90 00年代班友又好冷靜

一講已經聯想kg

實力上牌面根本係okc贏
Rookie都打唔爆叫咩mvp

巨星你打到咁撚樣唔殺佢殺邊個
尤其係前幾場

簽唔簽定和平協議

我覺得雷好大機炒佢㗎啦 市場又有Stotts 唔撚明拓點解炒佢 個陣都唔齊全 打到咁已經超預期啦 鬼叫唔好彩打燒鵝比人格食格 stoccts 絕對係個好教練 希望下年會見到佢係nba做主教練 最好去雷

屌你啊
英雄波黎講
Wb 邊撚到及kobe 仔

唔計kg咁kd囉

PG 太有品 臨尾佢要Draw 就要向右跳 先真係撞中

有相關，你睇下西書
一激動起上黎即刻上腦發癲
Kg同洛文激動之餘係知道自己要做咩去反擊

三角垃圾
籃球係五個人打嘅

點和平協議法

近呢兩三年一定塞高D 之後難講

kd不知幾醒 會開分身屌人 唔用正身

波叔出局唔準抽水

ryo蛇你班細點計先

個投票百幾正皮

雷 得WB 跟到
不過佢剩係留力攻

乜咁多

米曹上場輸果陣同癗主場d球迷講出年見
結果真係做到

走住屌

NBA 籃球十個人打架

火箭無FANS

唔使啦，我地爵士然硬

其他人個個個位數得分咩玩法

其實牙🐢今場雖則四十幾投4X分仲要輸波
但咁都唔算打爆左雀叫咩
當然咪嘈都打爆左雷

好 收拾心情

Go Houston go!

Go pelicans go!

收到湧皮都是好隊伍

好串

喂你有幾個老友好撚搶口架wo

入嚟咁耐都冇抽過好似

link

第2版定第3版

又一個入教練數

WHO AR 比名我

都叫你定

我隊騎就仆街了

ryo蛇你隻教畜點計先

#59

唔同情況啦
love 根本岩依加種打法
佢今季未傷 之前 20+ 10+ 仲要高命中
係傷左隻閪手之後 先搞到狀態咁差...

佢係大佬 占士夏登 我典屌佢

其實都ON9
任何人都有優點缺點架啦
龜有咁既身體質素咪優點
缺點咪組織能力未到最top
龜咁既天賦一定係玩突破分波最大效益
你要佢妹下妹下玩組織咪死路一條
咁個責任就係教練點樣利用我龜突破分波
再用其他人既pass同走位做到組織出黎
教練做唔到就殺龜
比你強如mj
缺點一樣有 eg 組織唔算最top
比你咩都最top神早超越mj

多過全部PLAYOFF #1加埋

屌講咁閪多廢話 最後咪又係我箭champ

76仲有大把錢 今年可以打到第二輪 一定吸引到人去

呢個角度睇又似good call喎

on99

我以為我上次個post已經夠多負皮，夠多人

我已經唔知OKC可以輸咩鳥, wb melo pg coach都唔畀屌

堆新人唔駛續咩定博1，2年算

對住我勇咪又係收皮

PG避左

除左依下，adams foul唔吹又係

刺吹大左

天才牙

收撚皮啦我箭收撚埋波叔齋打一個JH都屈撚爆你班手感波啦垃圾

不如唔好出
出爛屎打底
Tt後備仲好

其實PG 可以Draw Foul 不過佢好似避開左

總之 有咩問題都唔關 三雙MVP事
隊友廢 無隊友 教練廢 自己簡啦

其實歡迎架

有龜屌佢地就開心

sick 5 sick me

仲要係有會員先投得

其實搞到咁，Presti係唔係唔洗諗最佳GM獎
明明季前全A+咁制

炒車了

我勇4巨頭你得隻夏登仲要出名po手軟想同我地鬥？過到雀先啦

支持76 同 雀入finals 希望雀可以打爆箭湧

PG你都鬼馬囉

有contact
我都係覺得應該call

臭雞典睇

為左去湖可以去到幾盡

@上面

Sam哥最大努力換星都屌

本身諗住PG係全心博foul所以air 而家係全心追平不過air

梳 約咗夫g finals打鹿了

LAST MIN 呢d contact 都call

認真講佢trade真係值最佳GM獎,但班大帝打唔出水準唔應該入GM數牙

love 底位單打係佢弱點...
睇佢底位單打 會睇到燥
好易TO.../ 被BLK

唉
啲三分
射極唔入
我皇一球clich
搞掂

湖pick去左76到喎

2-5塞PICK

咁又推左個post

點解要避呢

因為要敗走湖人

睇下面留言個個角度
就算有避 都好明顯有撞到右手

一開頭班友

鹿下場收皮wor ching

輕鬆出局

我同意
PG13 果然唔係完全垂直跳
但係通常呢類小動作 lean in 都會吹 shooting foul

可能佢覺得湖人中壯元呢

睇佢air真係以為佢係博foul

俾個lonzo ball 咪有可能champ到

我諗佢又唔係話想輸既 諗住入到做英雄姐

提早暑假 投奔LA

Yes

同埋之後個下foul唔吹，拖多十秒，又係肉酸

利申，我依輪撐Jazz嘅，寧願堂堂正正贏

咪撚玩 kd都幫唔到 ball 點得

no la
佢果下明顯想 draw foul

再加個哈登

肯定係第10pick架啦
你覺得抽到2/3咩

雷出局已經推到咁
想像唔到如果猗出局會點

呢到班迷占

龜撚logic : 龜輸波 係隊友廢，教練廢，比針對
龜勝波 係龜carry

登子輸波：登子廢，明明有咁多好隊友
登子勝波： 登子撞手神，有cp3幫

談mvp
講戰績 ：我龜一個carry全隊，哈登擦數據，靠隊友，只識搏罰球

講數據：我龜三雙，就算擦都完勝登登

仲有無？

咪玩啦登子響火箭做皇帝咁滯要佢黎carry你？
叫龜去第度組團啦 俄城同佢八字撞左

公牛、騎士

咁低機率都拎到狀元，你就知聯盟個draft係做馬架啦

黎緊=塞天下，做比佢都唔出奇

你今日開心晒啦 不過下輪你隊波大獲，諗下咩人頂rr好過啦

殺隊友大會

上面隻雷狗又串鳩KD 痴冠
好心你啦酸撚到出哂

痴冠又點 咪就係有ring 同fmvp

精彩

拿ryo蛇，我唔講啦

仲和平條約

你用我皇塞入龜到都一樣

岩岩成為左龜撚(唔知點解)

40 搵撚要 LBJ都係35

我唔撐雷霆 純粹盲反kd ok???

希望差仔冇事

殺驢大會

應該game 1出到掛

還債啦ryo蛇

姐係做25無問題?

今次集中我龜先

上年班三雙FANS 一輸比馬廁沖哂出黎

肉償?

OK

我絲黎

Kobe比西書好彩
遇到岩內線

差仔可唔可以休息下 休息七場就得

問題係以佢打法，組團應該都要本身果隊既人就番佢轉頭，除非做後備

見到有人講pg果球
這種球不吹犯規Harden怎辦？

好好笑

見佢坐返後備席而且見佢都有起身打氣應該冇事

我都想俾ryo蛇屌

adam 仲唔夠 想要邊個

Kobe打法同龜都唔同.........

蛇羹

Kobe真係會射到手斷為止
登登會刷助攻

adams打到咁都要被人嫌棄

Adams 唔夠勁

好彩爵而家冇左hood
唔係又爆seed狂顏射我火堆短人

....

係會有架啦...
不過佢eq係差D

當代c位 苦力工兵有邊個好過佢 佢配得上黃金工兵呢個名

我幫你 highlight 左佢果句想表達咩

渣ga

聽日兩場好睇

先睇鹿出局 再睇AD + rondo 打爆湧

永遠打火箭都起q既男人

Adams唔係最勁但一定係最夾牙龜打法

同西岸星級中鋒阿當 同 Oneal 比
佢連當年加嫂同拜林都未夠班

阿當條友成日擺款好似好勁咁

需要好似家嫂咁既內線

曲線串我皇

好沉重

圖 or link?

你睇下hood上季打我火幾癲先

你無贏到撚串到你咩mvp

Kobe比西書好彩
除左內線仲有好教練

算講得幾好啦

On9 人地踢英超西甲
作客帶埋老母俾主場球迷屌 都好正常啦

你球品好邊有人disrespectful 你呀

收皮啦

一個有防守一個冇防守
已經好大分別

Adams依個位真喺可以攻多啲

你最好求神拜佛火箭champ 到

唔洗圖同 link 你睇下打底有時神情就知

Final始終要對

西書大少
好唔捨得你

已經GG左

Leonard 都係

西書唔係冇防守，係大部分時間都唔去做啫

補防差到

佢有能力自己攻咁牙🐢TRADE攞佢做核心都得鳥

無表情都叫擺款

咁仲衰過無

我都覺火箭係時候拎冠
希望可以屌打勇士

俾個冠波叔

冇得比
gasol oneal 都100% 會係hall of fame candidate
adams 只係黃金工兵..
只可以講這就是際遇

家嫂拎黎打三角 高位策應 中投 遇岩戰術 教練..
adam 對比返唔差 只要遇岩戰術 (就算依家都唔差)

箭今年入到西決乜都夠啦
點解一定要champ到

同阿🐢玩多啲pnr咪得囉

淨係覺得巧橙
最後咁多offensive board冇一個把握到

認真 全個聯盟EQ最好應該係adam 同 淫klay

呢樣唔同意
佢同 Harden 一樣，就算唔使進攻 100% 專注防守
都唔會做到頂級防守球員

其實佢真係好少波俾佢打

四場夠啦
抖四場之後打勇

佢regular j 到呢家，仲要燒埋其他隊d 人

點解個個都focus係43射到
明明佢仲有4成2命中率

ching sick ball

咩呀
adam成日擺款同扮最勁架

最後射咗4球

今日再唔殺要等下季

殺還殺 都殺得合理啲

係搏架啦,不過contact唔大,平時多數吹,clutch time唔吹都成日見

黑氣石會帶領雀入West finals

殺龜講合理 得啖笑

Official Ron Garretson statement on the non-call on Gobert: "Rudy Gobert jumped to the right of Paul George. Our determination was Rudy would not have made contact with Paul had he not jumped sideways into Gobert’s legal space. We determined this to be a non-call.

平時又唔見咁吹

係連登會有合理既咩?

唔係咁講既
之前幾場就係比人針住黎打 一有3,4 foul成隊雷霆就唔洗打
佢一唔係度 內線無人守到爵士
就住黎打先咁姐

補防同協防係兩回事
如果你講補防 係幫緊隊友執屎 (羅拔神幫melo執)

比著喺harden 一跳已經吹咗

都無辦法啦
你都支持左癗咁多

雙重標準到

鳩撞埋人地到唔吹就正常，但咁smooth 既old school pump fake fake到對面高佬跳起再撲埋落黎都draw 唔到，真心好少見

咪打過啦俾雀化撚解左啦
ADAMS得入禁區一個打法容咩易限制

都打拼左咁耐
今年個陣又強化左

Harden 都係時候
佢比阿龜 真係carry 好多技術都勁好多

但重點我覺得佢4成2命中真係無乜大問題
就算佢起咁多次手都好

AGGER

人地比完reason又唔受
不如直接宣布我勇cham啦

話左wb小氣鬼 手都唔握 做下樣都好

希望爵最少拎到2場啦

我印象中平時最後避唔避開到都唔係主要consideration 不過我唔識rules

Snyder said that Rubio will be evaluated again on Saturday.